點解曼城中堅派親膠都打孖上？

歐聯有拿璞迪兩膠贈熱刺
歐國聯再有史東斯二連助攻荷蘭

鏝攻擊線太勁，忽略咗後防質素

Laporte 94年5月27號出世
Stones 94年5月28號出世
兩個轉會費加埋過億歐元